覺唔覺西灣河筲箕灣屌打柴灣

柴灣乜都冇
西灣河多野食又可以行去海旁
利申:兩邊都有住過

柴灣多mk妹
利申 屌過幾個 技術方面亦都比其他區高超

知唔知柴灣最多咩
廢老同白卡佬

柴灣唯一好處：可以同人講自己住港島

但係少大陸人

但其實柴灣啲樓都唔平

海皮杏花邨正啲
小西灣又大風又多人

屌睇錯自膠

認真如果柴灣唔係港島
我覺得同深水埗差唔多

柴灣，小西灣出中環金鐘快過西灣河。

柴灣118屌打

係柴灣工作過一段時間

其實成個東區 我都覺得好正

雖然我係南區撚

小西灣 西灣河 海傍好正

柴灣 樂軒台下面 夜晚好多野食 好正

杏花邨 清優 好正

太古城 康怡 兩邊商場 都好正

至於北角... 近海皮個邊都好撚正

電車路個邊唔洗講 唔撚正！

柴灣嗰邊有運動場又有兩個游泳池bor

其實都唔差，買餸食野又方便
樂軒台一堆野食都正
淨係糖兄弟已經夠曬

出銅鑼灣旺角又快
其實唔差
係清明重陽多d人

柴灣感覺冇咁舊，筲箕灣西灣河好多廢老
嘢食就兩邊都有正嘢
兩邊搭車都算方便嘅

夜晚行柴公

成個柴灣最差就係有兩幢全狗宿

全香港有邊度真係平

哈哈 你岩

的確柴灣係少商場同食店都無咁多
但唔覺「屌打」
不過柴灣有狗屋已輸
有時去飲茶一睇就知係女警嗰啲髮型嗰啲然後成班大大隻一睇就知係狗
要同成班狗一齊食飯已經唔開胃